tvc = []

tvc1 = {
    "pregunta":"Cual es el nombre del protagonista de los simpson?",
    "respuestas":[ {"respuesta":"Homero Simpson","valor":True},{"respuesta":"Moe","valor":False},{"respuesta":"Profesor Skinner","valor":False},{"respuesta":"Lenny","valor":False},],
    "pregunta_id":1,
    "category":"tvc"

}
tvc2 = {
    "pregunta":"Cual es el nombre del personaje interpretado por Johnny Galecki En la serie The big bang theory?",
    "respuestas":[ {"respuesta":"Rajesh Koothrappali","valor":False},{"respuesta":"Stuart Bloom","valor":False},{"respuesta":"Leonard Hofstadter","valor":True},{"respuesta":"Sheldon Cooper","valor":False},],
    "pregunta_id":2,
    "category":"tvc"

}
tvc3 = {
    "pregunta":"Cual es el nombre del protagonista de la pelicula 'The Martian'",
    "respuestas":[ {"respuesta":"Jessica Chastain","valor":False},{"respuesta":"Mark Watney","valor":True},{"respuesta":"Michael Peña","valor":False},{"respuesta":"Vincent Kapoor","valor":False},],
    "pregunta_id":3,
    "category":"tvc"

}
tvc4 = {
    "pregunta":"Cual es el nombre del personaje interpretado por Keanu Reeves en 'The Matrix'",
    "respuestas":[ {"respuesta":"Neo","valor":True},{"respuesta":"Morfeo","valor":False},{"respuesta":"Agente Smith","valor":False},{"respuesta":"Trinity","valor":False},],
    "pregunta_id":4,
    "category":"tvc"
}

tvc.append(tvc1)
tvc.append(tvc2)
tvc.append(tvc3)
tvc.append(tvc4)


games = []

games1 = {
    "pregunta":"Cual es el nombre del protagonista del juego 'Grand Theft Auto San Andreas'?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Big Smoke","valor":False},{"respuesta":"OG LOC","valor":False},{"respuesta":"Sweet","valor":False},{"respuesta":"Carl Johnson","valor":True}],
    "pregunta_id":1,
    "category":"Games"
}
games2 = {
    "pregunta":"Cual de estos personajes pertenece a Warcraft 3 - Frozen Throne?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Link","valor":False},{"respuesta":"Illidan Stormrage","valor":True},{"respuesta":"Invoker","valor":False},{"respuesta":"Viego","valor":True}],
    "pregunta_id":2,
    "category":"Games"
}
games3 = {
    "pregunta":"Cual de estos es el protagonista del juego 'Mafia 2'?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Vito Scaletta","valor":True},{"respuesta":"Joe Barbaro","valor":False},{"respuesta":"Henry Tomasino","valor":False},{"respuesta":"Leone 'Leo' Galante","valor":True}],
    "pregunta_id":3,
    "category":"Games"
}
games4 = {
    "pregunta":"Cuando fue lanzado el primer juego de 'Mario Bros'?",
    "respuestas":[{"respuesta":"1990","valor":False},{"respuesta":"1986","valor":False},{"respuesta":"1985","valor":True},{"respuesta":"2005","valor":False}],
    "pregunta_id":4,
    "category":"Games"
}
games.append(games1)
games.append(games2)
games.append(games3)
games.append(games4)

food = []

food1 = {
    "pregunta":"Cual es el ingrediente principal del 'Falafel'?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Los Tomates","valor":False},{"respuesta":"La Harina","valor":False},{"respuesta":"Los Garbanzos","valor":True},{"respuesta":"El Ajo","valor":False}],
    "pregunta_id":1,
    "category":"Food"
}
food2 = {
    "pregunta":"Que plato extraño preparado en una freidora de aceite es mas posible que te encuentres en una feria?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Pizza frita","valor":False},{"respuesta":"Mantequilla Frita","valor":False},{"respuesta":"Ensalada","valor":False},{"respuesta":"Todos los Anteriores","valor":True}],
    "pregunta_id":2,
    "category":"Food"
}
food3 = {
    "pregunta":"En que pais se considera de mala educacion comer mientras se camina?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Japon","valor":True},{"respuesta":"China","valor":False},{"respuesta":"Italia","valor":True},{"respuesta":"Venezuela","valor":False}],
    "pregunta_id":3,
    "category":"Food"
}
food4 = {
    "pregunta":"Los Arancini son unas albondigas fritas de que?",
    "respuestas":[{"respuesta":"Espaguettis","valor":False},{"respuesta":"Risotto","valor":True},{"respuesta":"Arroz","valor":False},{"respuesta":"Aceitunas","valor":False}],
    "pregunta_id":4,
    "category":"Food"
}
food.append(food1)
food.append(food2)
food.append(food3)
food.append(food4)
